寫左首詩，送畀香港

致：香港 - 我所愛既家園

每日只有一個清晨，早起為吸一淡清新空氣
每日只有一個黄昏，斜陽溫暖光綫並不刺眼

by 黎子蜂